唔知你睇唔睇到呢

我知你知我個名架
點解你可以recover得咁快
枉我日喊夜喊
喊到就黎盲啦
你可唔可以唔好咁快識新女朋友

幫你推到佢睇到

好掛住佢

都已經知道佢唔夠愛你，為佢傷心又有咩用？男人越見到你咁只會越睇唔起你

點解佢分手分到冇感覺咁

以我經驗佢好大機會一早鍾意左其他人

嗚嗚嗚

但係一齊緊個陣都唔覺

要花心實有辦法
我有個fd條仔偷食左一年先俾佢發現，仲要戲劇性到係戲院入面見到佢同個女仔坐前面果排，搞到無睇套戲就走左

你睇到未呀

睇你老尾咩，醒吓啦